記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

幕後黑手係中共，最想香港人打香港人，唔用支國人出手，班狗只係被利用既condom，用完用盡即棄，唔好俾佢地用嚟spin走風向去開脫責任

受訪記住追究警暴之餘，我要見到狙擊一班賣港奴才，賣港賊，主軸係中共文攻武嚇介入滲透，以時間換空間想拖死運動，港共不作為，政治問題武力解決先會令運動得以持續，港共繼續與民為敵，意圖民意逆轉搏翻盤，繼續藉著賣港去求榮

勿忘手足，尋求國際關注，繼續施加壓力

1月1不插隊，準時入維園見

蝗式經濟圈 vs 黃色經濟圈